開頭因為泛民幫唔到手同冇大台所以我地先自發攪活動，甚至為左建制輸要含x 投泛民，轉頭你班友同我講話要推番泛民做大台？

下？個邏輯係唔係有d 問題？

泛民始終會有人想拎主導權，都係嗰句，政府硬嘅時候唔怕，到佢食兩三個訴求到時先係分化最大危機，而家趁佢硬要繼續文宣令更多人知道其實得弓個訴求係有用，得其一就得其五，冇普選有調查都係比個鉛水報告你

push

冇人話泛民係大台，正如之鋒大力推人權法案都唔係大台，
反而隱性大台係有但唔討論

我想講而家只係多樣野可以用，
泛民深明大勝唔係因為自己好勁，做好多地區工作嬴，
作為交代，佢哋點都要幫返運動，幫返香港人自己，
例如元朗區議會一直反對譴責同調查721，新人上場即刻可以開會做，
半億小大白象觀塘音樂噴泉唔起止蝕，
甚至以美化社區之名特登劃幾忽俾連儂牆，完全正規化，
好多嘢可以做

叫泛民做大台咪熱狗班撚屌囉